日本邊度買二手相機野平又多？

google 到各大城市好似星際咁的地方都唔少。。。但有無話邊幾間堅抵！？

只考慮數碼機鏡，唔要菲林

Xxx off

貴過香港

日本相機平在買中古
其他數碼機唔係特別平

中古數碼邊度平？

東京去過 mapcamera (新宿)
大板就日本橋 同 梅田都有

平就唔係特別平
不過支支都幾靚仔唔怕有古域野

咁買中古菲林機呢？

只可以話成色同價錢成正比
有暗病會話你知

扑蛇

香港仲平 全新二手都係

Map camera 好貴 ， 好似海港城無人行個d鋪

exact 7 ly

都係果句。。。。香港已經好平

中野

想執部含撚貓a77ii 玩下Minolta a mount
東京會唔會有地方多d平d

鐘野fujiya 算係比較平同多選擇
但Fujiya 伊拉克condition 嘅貨比較多
要新淨靚仔貨多就map camera, 但價錢可能比係香港買全新仲貴啲，

中野跟broadway 果頭好多2手鋪，去掃下街囉
不過買digital 野日本唔會平過香港